[突發 熱狗絕路！]神驅呼籲各位向貿發局投訴熱血公民於場內幫會式恐嚇！

神驅當晚只是食熱狗，並沒有騷擾任何人
但熱狗就幫會式威嚇，神驅沒有否認自己沒有手震口震心驚，並推了神驅多次

神驅呼籲Cap 低哂班熱狗話嚇到神驅手震口震的言論，並向貿易發展局投訴，於場內幫會式威嚇！

神驅經而報警備案！並且透露這只是第一波行動！

熱狗真係好蠢

好多神驅聽眾都表示驚慌！

狗咬狗，不了

希望貿易發展局唔好再比佢哋成為參展商

留名睇班傻仔童子軍做爛頭卒

有晒片錄低晒又動手又推又撞又大聲呼喝 今次仲唔死

唔理神驅以前係高登有咩往續

如果以監察政棍角度出法，仇思達屌得熱狗真係幾有point

佢地蝕到下年都未必仲開書展
我希望佢地俾人拉多d

搵教主保護神駒，熱狗唔會亂黎

呢次同政治無關
真係治安問題
行書展會俾參展商恐嚇！

好恐怖

仇思達擺明想引班熱狗搞佢, 上年唔上檔, 今年就忍唔住
正一精人出口, 笨人出手, 依家人地想點玩都得

教主出山熱狗就收哂皮啦

鳩達都係鳩up幾句，後面條友竟然出手，又恐嚇神駒話入臭格，呢班友真係傻，唔怪之得圍埋一齊做熱狗

黃洋達話撻地方佢梗係知冇租到個個位

個表情動作好似古惑仔入面d戲咁

tbb應該做d野，熱狗係正前面搞事

有腦嘅就唔洗做熱狗啦

東張西望

支持

佢想講廁格定臭格 然後佢又話撩下你炸柒頭個下真係好尷尬

本身想止蝕
然後特登搞神駒
之後被ban又可以清算貿發局
真係熱狗或成最大贏家

熱狗應該係諗下年唔玩書展
所以今次可以玩大佢

呢個時候緊係去搞蟲泰